［吸收經驗］1.臥底狗必須打斷腳 2.消防車唔一定放行

隨便討論

打斷腳需要時間

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

一定係拗斷唔係打斷，佢副甲你點打都唔入，但拉扯技幾重甲都冇用

唔好意思打錯左

臥底狗必須死

沙田發夢經驗
唔止消防
有架黃色 (好似係漁農 定 食環) 都拎咗嚟車狗

所以政府車信唔過

先搵點聚集
只要聚到人 自然大把人加入

裝飾應該有槌仔 關節位怕㪣打 好似係